嬲到我 頭先居然俾個老癲雞叫我做啊姐！！！

小妹今年啱啱過咗20
自問樣唔差 keep住有人追 出親街都俾人叫靚女！
極其量都係小姐or啊妹！！

事緣就今日見到個啊嬋跌咗嘢幫佢執返
點知佢居然話：「唔該晒你喎啊姐」
我當堂呆咗心諗！？啊姐？！？係我喎？？！
真係激死我啊！！
都唔知啲啊嬋係咪心理唔平衡
唔抵得人後生就要咁話人

幾時排期拎白卡 一齊

你人如其名

無咁嘅需要

大家咁話

無相睇點知你係咪真係阿姐呢

叫你阿姐係表示欽敬呀，見你痴撚線梗係禮敬三分啦

阿姐又開post呀?g持

pm睇 低調

痴線無樣睇

no姐 謝謝

妖 個下嬲到癲

明明本小姐睇落就young過你 姐咩姐

佢地唔識其他字眼嫁

阿姐（傘）定阿姐（謝）

啊姐
遮遮

啊遮！\/

差d認錯人

30都黎仲20

咩認錯人？

有咩誤會啊ching

見到藍色嚇一嚇

一路都藍色

下次俾心機

碌過啲紅就一路藍啦

嘩屌你講撚哂啦

咁我係藍開 屎忽痕先轉紅

你贏囉咁

你讓啫

在野黨

你柒夠未？

之前咪post過囉 騰文咩又執多劑 ，攪錯呀 你d創作力量同幻想 去左邊

相似但不同

係咪時間唔同呀.....

唔好嬲，叫返追你果 d 人做阿伯

你忽忽地

係咪理解錯誤啊

唔係，只係叫你將負面說話轉移，唔需要理解。
返正追得你既都會包容你呀

有鳩都比人叫阿姐

must施於人

你老母有鳩？？？😱

反*

反
Thz

你又知既 真了解我

咁叫痴撚線靚女ok?

無人sydney喎

痴撚線+X女嘅組合只有一個就係我😊